「IU vs 李聖經」想選誰當女友？粉絲曝答案：超級糾結啊

近年來韓流席捲台灣，其中韓國女藝人不僅各個擁有姣好的臉蛋以及勻稱的身材，其才華更是能讓廣大粉絲驚豔。對此，先前就有網友指出南韓女星李知恩（ IU ）和李聖經，都是韓國零負評的女神代表，這就讓他好奇，如果要選擇其中一位當女友，鄉民們會怎麼抉擇呢？問題一出後，就立馬引來許多人曝光答案。

日前有一名網友於 PTT WomenTalk 版上發文，表示李知恩（ IU ）是一位歌手轉演員，號稱國民妹妹、仙女代表；李聖經，則是一位模特兒轉演員的藝人，唱歌也是超好聽，根本精靈代表。這樣的情況，就讓原 PO 好奇提問「選一個當女友？」

問題一曝光後，就引來不少網友討論，其中不少人都選擇李知恩（ IU ），直言「絕對是我的知恩」、「李知恩，根本仙女，又有才華，音源實力又超可怕的強」、「 IU 每次看到都覺得怎麼有人可以長那麼漂亮」、「都很美呢！但 IU 很難被取代」、「IU 而且 IU 的臉識別度比較高」、「知恩，大部分都沒法跟她比」。

不過，仍有許多李聖經的粉絲跳出來支持，直呼「李聖經 ，很有魅力又美」、「聖經啊！超美的」、「李聖經，我的女神阿」、「聖經真的仙女！」、「李聖經超正」、「當然是聖經」、「不用選！就是聖經了」。

值得一提的是，更多人坦言兩位女星真的都太優秀，完全不知道該怎麼選擇，「我全都要，小朋友才跟你選擇」、「不一樣的類型選不出來因此都要」、「都要，這選不了」、「都要！都選！」（編輯：陳雅雲）

我選定延

家陣叫你選男友?

我愚樂台潘頓又出擊玩iu騎乘位啦!

及時行樂!情趣!美麗滿紛!

靚女，不過都要拉

聖經💕

李雪主

聖經啦，有陣淫味

生得矮嘅咪會揀iu囉

聖經正

多啲聖經相？

李聖經 狗也不J。。。